屌 過年閪歌鳩loop 期又開始喇

填海華 Twins 填海華 Twins 填海華 Twins
真係好撚煩呀 靜啦唔該